［和理非］嘗試用愛去融化身邊藍絲好嗎？

融你老母 有冇人可以解釋下到底up緊乜9？
真係想知佢講緊咩
姐係堅持由黑警查黑警先公正？

佢地up乜9

咩野非法成立委員會
點解唔比多d錢叫正常人出黎講野

感化一個要一日，我感化完一個之後放棄咗

見到個人咁講

想知上面啲人可以點感化

其實保持冷靜就得!
因為你會keep住想打柒佢...

話我地阻住啲人返工 呢啲point我都明
但上面班人到底講緊咩 佢地自己知唔知

唔洗知...

每人每日可以感化一個 一星期內就無晒廢老保皇狗

有冇感化公式
長輩圖似係最好

我都想，如果可以的話